{
  "id": 85934761,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.518646,39.777935,30.518646,39.777935",
    "geom:latitude":39.777935,
    "geom:longitude":30.518646,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"TU",
    "lbl:bbox":"30.513646,39.772935,30.523646,39.782935",
    "lbl:latitude":39.777935,
    "lbl:longitude":30.518646,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":39.783216,
    "mps:longitude":30.520657,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "\u0130stiklal Caddesi"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "\u0130stiqlaliyy\u0259t k\u00fc\u00e7\u0259si"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0418\u0441\u0442\u0438\u043a\u043b\u044f\u043b"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Avinguda d'\u0130stiklal"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Istiklal Caddesi"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u0130stiklal Caddesi"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "J\u00fczaq\u00ea \u0130stiklali"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039c\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u039f\u03b4\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03ad\u03c1\u03b1\u03bd"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Avenida de \u0130stiklal"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Istiklal"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"TR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":315202,
    "qs:local_max":228,
    "qs:local_sum":472,
    "qs:localhoods":5,
    "qs:name":"Istiklal",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Eski\u015fehir",
    "qs:name_adm2":"Merkez",
    "qs:name_local":"Eski\u015fehir",
    "qs:photo_max":1,
    "qs:photo_sum":1,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":1,
    "qs:woe_adm0":23424969,
    "qs:woe_adm1":2347283,
    "qs:woe_adm2":29390626,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":2343980,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85679255,
        102191569,
        85632393,
        101912871,
        1108709773
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56043390,
        "qs_pg:id":8994
    },
    "wof:country":"TU",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"45e83bb4f103031309f0ccbd50b16623",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709773,
            "locality_id":101912871,
            "neighbourhood_id":85934761,
            "region_id":85679255
        }
    ],
    "wof:id":85934761,
    "wof:lang":[
        "unk"
    ],
    "wof:lastmodified":1582343861,
    "wof:name":"Istiklal",
    "wof:parent_id":101912871,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.518646,
    39.777935,
    30.518646,
    39.777935
],
  "geometry": {"coordinates":[30.518646,39.777935],"type":"Point"}
}